一句到尾，俾人揀你會做大門大獸定一球超人

大門大獸

優點：打得贏究極體
缺點：一定要俾其他數碼暴龍尾刀

一球超人

優點：用普通精靈球輕鬆捉晒啲神獸
缺點：對戰廢過小智

樓主張圖大門大獸已經可以打爆,唔使尾刀

原作最多打斷角

原作最後打嬴世界樹,亞古獸都係做坐騎

自己都勁過曬神獸

仲要捉神獸做乜